香港警察 各位官員中秋節快樂

講笑咋

下年落去同牛頭馬面過啦

宇清呢？

陪牠愛犬肉酸去玩

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

今晚自己一個食 食咩好

狗肉

不了 過關返大陸會俾公安通櫃

咩下年呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可